%  -*- coding: utf-8 -*- 
\section{Amendment 246\label{am246}}

\begin{description}
\item[submitted by:]\ Manuel Medina Ortega
\item[provision:]\ rec 19
\item[topic:]\ Not Separate Law\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papers/europarl0309/amends05/juri0504/suigen.en.html}}
\end{description}

\amend{Amendment}{Justification}{La presente Directiva debe limitarse al establecimiento de determinados principios aplicables a la patentabilidad de este tipo de invenciones. Dichos principios pretenden garantizar que las invenciones que pertenezcan a un campo de la tecnolog\'{\i}a y aporten una contribuci\'{o}n t\'{e}cnica puedan ser objeto de protecci\'{o}n y que, por el contrario, aquellas invenciones que no aporten una contribuci\'{o}n t\'{e}cnica no lo sean.}{}{Del mismo modo que la enmienda al considerando 13, esta enmienda reivindica que hay invenciones no t\'{e}cnicas.}
